今個星期唯一一隊輸既BIG7

曼城

BIG你老母7, 一早改撚左BIG8啦

係wo diu 垃圾獌

廢撚到

邊條傻鳩負皮 出嚟幫我含啦

樓豬利迷

Big8你個龍的洞

鏝狗

好搶口